究竟防暴係咪香港人

咁都做得出

射到成香港都係煙，件事平息左都好，仲點住人

仆街狗！

五個月前就已經唔係

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

佢地仲有大湾区可以擁抱

成個香港都係二噁英

香港人覺醒啦

講哂普通話又連不配做軍人d說話都講埋，你都仲問呢個問題？

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

要認清事實
土生土長既香港人都係有呢班仆街
可能係有武警解放軍，但肯定都係呢班仆街香港人做
佢地知道自己奶晒野，就放到全香港都係煙一齊死
5個月前絕大部分人都係呢種心態

唔係, 只係一班object, 連狗都不如

成班黑警都唔係香港人

佢地好清楚無論贏輸佢地一定死硬，同埋反正都會被清算，倒不如而家盡情大打一場。

High二噁英上哂腦, 一早變左生化武器

防暴全部都無人性，狗都好過佢地

好明顯唔係人

你以為係香港人就做唔出？

大把藍絲話殺鳩晒啲後生
唔撚關香唔香港人事